「駁嘴」死係解決唔到問題，我就話！

死係因為生存真係好累唔想再解決問題

社會明未？乜撚野生活滿希望 同你老母係雞係女人人樣咁戇鳩咁難聽

咁你咪做想做既野囉
反正講出黎話想死只會麻煩到人地
點解唔靜小小呢
毒撚死左其實真係冇人會傷心
多數都係用黎比好耐冇見既同學用黎消費一流

死係解決唔到問題
但唔洗再面對問題

yes

一了百了，人生最好無take 2